[深夜就會蒲頭] 入嚟寒暄下

噓下寒問下暖
乜都講下

番到香港係咪穿越未來

咁要睇下你係邊度翻嚟